＜＜金融抗爭 人數變現＞＞ 有FPS 唔需要放錢係中銀

借錢都搵第二間，有樓都轉按啦